你點歌我唱

見今晚冇乜嘢做.

等你等到我心痛

沒有共產黨就沒有新中國

斷點
人來人往

又唱得幾好聽

我都好鍾意呢隻歌

古巨基-天才與白癡

cls

笑到我仆街
啲回憶返哂黎

淨係記得點唱chorus

Omg 想識你了 好想狂瘋聽你唱歌

點解要攬炒

未聽已經刪咗

唔小心delete咗， 唱番

Yeah 謝謝你～
覺得唱腔有少少似張學友